警察超必，圍捕一區，所有係街既人全部拉哂慢慢查

有冇可能好快係一區發生？

香港人，團結！